最新高登貼文轉載 與警x朋友既wtsapp對話

透過 HKG 分享一則貼文：同警x朋友既wtsapp對話

屌 去搞佢地咪又叫你班狗岀黎 咪又係搞9你地 on9你咩邏輯呀 佢地有咩事咪揾班狗岀黎 真係當你地看門狗咋 我地原意夠唔係搞9你班狗啦 想搞9政府咋嘛 成班狗冇L用 冇腦淨係識尊嚴同佢個啲乜春精神

啲狗傷得一兩個就可以大條道理話嬲9 你地有裝備又剩但我地呢 傷者多你地幾十倍 點計呀 你嬲得我地就要忍9你地嘅!?